每當變幻時

懷緬過去 常陶醉
一半樂事 一半令人流淚

逝去了的都要逝去 啊～啊～啊～

一半lays 一半令人流淚

Ok好笑既